工聯會出動上門叫人投票

上大窩口工聯會條肥婆出動到上門叫人投佢

有冇入到禁止拉票範圍

影相拍片

係咪唔合法?

唔識想唔

有冇人知合唔合法